有無D中國風既歌推薦?

杏花弦外雨

咁岩搵到,曲正詞正

青花瓷

唔駛解釋

九月

最炫民族風

七里香

周杰倫同方文山既作品咪有勁多
一個曲 一個詞 屈機

between 推介呢首
南拳媽媽 牡丹江

秋蟬

識野

捲珠簾

紫禁情
7夕
你話我庸俗sell唱功都係咁話

成都

南山南

房東的貓好多首都係，好好聽
其中推薦：
房東的貓 - 美好事物

我的一個道姑朋友

許嵩

荷塘月色

Butterfly

陳百強：今宵多珍重
達明一派：石頭記

楊千嬅 撈月亮的人
F.I.R. 月牙灣

清清河邊草

戴荃-悟空